中醫朋友入，睇唔明藥單

有無師兄睇得明有咩藥，想認識下。
謝

睇得明一個 苦蔘

個圓圈加一點

濕疹

對。 我剩睇得明
生地，苦參

土伏零

珍珠末，芩術

丹皮

佢張藥單寫到人地認唔到，其實犯法，可以同中醫藥管理委員會投訴佢

烏梢蛇地夫子蛇床子生地銀花丹皮赤芍防風珍珠未黨參土茯苓蒼朮苦參

多謝ching,
下左個幾樣真係睇唔清

濕疹就睇西醫啦

not me 😂😂
屋企人睇左幾次皮膚科，
話係capilaritis, 西醫無得醫。
只可用steroid.
係d immune病黎。
所以試中醫

仲用生地，唔怕愈來愈嚴重

試下囉，
信個醫師。

連人地咩事都未知
解點會知唔用得生地？